[虛心發問] 新增ssd問題

本身就用緊1 tb hdd

想加一多隻256 ssd 再裝埋window os

但係本身個window 10係跟window 7 oem免費升級

如果想ssd裝window 10, 可以點做?

做左少少功課, 知道可以有2個方法:

1. 用軟件直接移植所有資料去ssd (但ssd無咁大)

2. 裝window 7 再用協助工具升番window 10

有無巴絲打有其他方法提供?

win10 license 好似有得綁落個microsoft acc 到

你果1TB HDD冇間partition?

同你一樣
我 win7 notebook 免費升 win10
之後換隻ssd直接裝win10, 自動 activate 左
唔知係咪認底版

應該就跟底版嘅 咪照用ssd裝左先囉 到時唔得嘅咪照用番以家隻hdd boot機 都無損失嘅

win 10 可以create 隻安裝手指，裝左ssd之後入bios揀usb 手指boot 機，如果無換底板cpu, 正常裝完之後會自動食返個license

利申： 同你情況一樣裝過

試試先 感謝巴打們